熊市就到喇

而家香港經濟不景。金融風暴吖嘛，一日都係嗰個咩索羅斯囉。很多因素嘅。而家東南亞經濟崩潰，印尼大貶值，新加坡大減薪，香港又負增長，啲大企業啊千瘡百孔架嘞。睇嚟呢，重會引爆全新嘅一輪骨牌效應式嘅全球性經濟大衰退添。

你做盛行呀？

哦～我係嚟收陀地嘅~